因為DQ，而反對參選既人犯左個錯誤

預期性服從（Anticipatory obedience）

〝大部分威權政體（Authoritarianism）的權力是人民無條件奉上的。在這種時刻，人民會預先設想比現在更高壓的政府會想要什麼，不等政府開口便主動服從。公民的這種行為，讓統治者明白政治權力的威能有多大。〞

暴政：掌控關鍵年代的獨裁風潮

暴政既電子書：

白票撚不願面對

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動